唔訓既你 依家做緊咩野?

頭先同個暗戀咗3年既對像同一班 fd bbq, 百感交集

點解唔去馬

之前佢有仔，散咗之後有暗示過，但佢唔係好受

食緊零食

不過都用咗好多時間忘記佢，而家知佢單身，但都提自己佢係過去要向前望，但真係好唔捨得，同埋重點係佢取代唔佢比我個feel.